中大窮書生請入

From CUHK secret

#CU0282
"講真 學校有無唸過退學費同宿費？當然我都理解停課唔係學校想 但現實d咁講 我地尼d窮書生
交完宿費無得返宿 roommate 仲要係大陸人 點返？
然後交完學費無得返學 係～有E-learning 但係有無唸過last year岀實習嘅學生幾慘 成個sem都係岀實習 特別係教育系學生 停課無得岀實習 堂又無得上 就算上都係d practical 嘅堂 點e-learning ar??????
上個sem已經半個sem無左 今個sem上左三個禮拜咋。。。我地分分鐘無得畢業
做下好心退返d學費畀我地好嗎？一半都好呀師兄🥺🤦🏽‍♀️

希望有學校見到我地心聲 回應下

#一人一post逼下學校回應啦"

想問學生會或者其他組織有無人跟緊呢件事
利伸：書院未批退宿申請
必須要交宿費再作安排

有無清心水清?